岩岩無聊得濟 去左斯德哥爾摩睇櫻花 同想像有出入

仆你個街, 上年5月去係咁